小熊維尼在中國安享晚年

「這種原始殘忍的取膽方法在中國居然是合法的，在東北、四川、廣西等地的熊廠還是大量採用。抽膽時有一種劇痛，慘叫的熊實在是不能忍受的。」......

....通常在養熊場內，膽汁是每天在黑熊進食前抽取一到兩次，因為此時的膽汁的濃稠度較高。每次平均抽取30至160毫升。有些大的養熊場稱他們一天能取四次膽汁。.....

唔知小熊維尼會唔會有呢一日

雜總個膽咁細，恰下香港就叻，何來膽汁

睇過紀錄片呢啲好撚慘，好唔人道，冇人性

正仆街黎
中藥害人害物

通商寬衣